今明兩日 太古坊15萬本二手書義賣 $10本

📕📘📙
「書出愛心 十元義賣 」由太古地產愛心大使、香港小童群益會及義務工作發展局合辦，籌得款項全數捐予合辦兩間社福機構。

日期：2018年4月12至15日 (星期四至日)
時間：中午12時 至 晚上8時
地點：太古坊 #ArtisTree (1/F Cambridge House, Taikoo Place, Quarry Bay 鰂魚涌太古坊康橋大廈一樓)

多謝明報嘅分享同捐書支持！！活動今年一共收集咗超過15萬本書，係歷年之冠呀！記得睇定尋寶攻略、執定環保購物袋聽日嚟掃貨啦！